{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008064",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 포시즌"
    },
    "text": "7月21日から8月16日まで夏のピークシーズンにより価格が変動することがありますのでご注意ください。 宿は24室の客室があります。 近くにはKTX江陵電鉄駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 ペットは入室できませんし、器物破損時に利用客が弁償することがありますので、注意してください。 客室は2名基準で運営されており、1名追加時に1万ウォンが追加されます。 3人用ツインは3人用、4人用ツインは4人用のみ入室可能です。 鬱陵島の船乗り場まで車で5~10分の距離です。 訪問者のレビューは宿がきれいで楽で、出張で訪れたゲストも満足できる宿だそうです。 部屋はきれいで静かな方で社長たちはとても親切だそうです。 ただチェックアウトの際にタオルを持って行って慌てることがあり、いくつか不便な点もあったそうです。 全般的には無難な宿だと言えますし、平均的な水準で考えることができます。 ご利用のお客様には、おかわり自由が提供されます。 鬱陵島の船乗り場までは車で5~10分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室の数は何室ですか？",
            "answer": "宿は24室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな駅がありますか？",
            "answer": "近くにはKTX江陵電鉄駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿の案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、注意してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が器物を破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "器物破損時に利用客が弁償することがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されており、1名追加時に1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "何名まで利用できる客室がありますか？",
            "answer": "3人用ツインは3人用、4人用ツインは4人用のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "鬱陵島の船乗り場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "鬱陵島の船乗り場まで車で5~10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューはどのような内容ですか？",
            "answer": "宿がきれいで楽で、出張で訪れたゲストも満足できる宿だそうです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は宿のスタッフについてどう思っていますか？",
            "answer": "部屋はきれいで静かな方で社長たちはとても親切だそうです。"
        },
        {
            "question": "宿の利用客には何か不便な点がありますか？",
            "answer": "ただチェックアウトの際にタオルを持って行って慌てることがあり、いくつか不便な点もあったそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような水準の宿ですか？",
            "answer": "全般的には無難な宿だと言えますし、平均的な水準で考えることができます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "ご利用のお客様には、おかわり自由が提供されます。"
        },
        {
            "question": "鬱陵島の船乗り場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "鬱陵島の船乗り場までは車で5~10分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 477
    }
}